好重要！12/11係呢場運動既第五個月！！！

呢五個月黎我相信大家都有好大轉變！
有人放棄左自己假期！
甚至有人放棄左前途！
去守護住我地既屋企！

我地決定狠狠地懲罰你地！

希望可以同大家繼續一齊行落去！
一齊堅持落去！

所以12/11 我地決定當日係唔會做生意！
無錯 係唔會賣飲品！
即係我地係一蚊都唔會收！！
因為我地會準備612杯「六月飛雪」！
派發比一齊行左咁耐既同路人！！

點先叫同路人？

我地會講一句 只要你接到

例如：
香港人 / 反抗！
五大訴求 / 缺一不可！

我地就會派一杯！就係咁簡單！
你地千奇唔好怕醜！
因為派唔哂我係唔會收工架！

仲有記住11/11都要黎支持！

唇茶 捐錢第二彈 「立場」

暫定指定飲品係:
A1 A2 A3 A4 A6 A7
B1 B6 B8 B11
每人限買三杯
原因係想多d人飲到 希望大家諒解
而捐款亦都係會比立場 因為有報導出左
有人提意捐 傳真社 / 獨媒
我地下一次就決定到佢地

最後希望大家唔好忘記呢五個月黎發生既事！
我地會盡最大努力支持你地！
不割席！！

光復香港 時代革命

你嘅好意我地心領喇,
錢我地又唔係無,
不如將當日嘅錢捐出黎俾有需要嘅手足啦

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

可以可以放款C都指定飲品到

b11係咪tea dragon
係嘅我all in

推推推

你咁樣我哋會唔捨得嗌口號㗎

如果派哂有冇得照買

我地會繼續搞捐錢活動
呢一日係要懲罰你地

太多款飲品做唔切

係

大大力懲罰你地

無 不過可以照問我地拎其他野飲
唔做你生意

逼人懲罰你懲罰我哋

見你P牌推唔郁幫你推下

甴近平

乜唔係9號咩